[
    {
        "randomId": 426
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nagutera rwagikoba rwakimanika rutaribwa n'imbeba",
            "option_1": "Inzogera",
            "option_2": "Ivu",
            "option_3": "Agakongorerwa",
            "option_4": "Akato mu kiyaga",
            "correct_answer": "Inzogera"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nyiramagarama ari n'inda",
            "option_1": "Intubu n'urutwe",
            "option_2": "Igiteke mu nkono",
            "option_3": "Inopfu",
            "option_4": "Umucaca mu ruzi",
            "correct_answer": "Intubu n'urutwe"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Kuki inkuba ikubita uri inyuma y'umusozi ntiwumve?",
            "option_1": "Inzira ijya mu kigega",
            "option_2": "Inzu iguye",
            "option_3": "Igihandure",
            "option_4": "Umuhoro",
            "correct_answer": "Inzu iguye"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Igiharamagara kitubereye mu ruhara",
            "option_1": "Imegeri",
            "option_2": "Urugi",
            "option_3": "Ikibyindi",
            "option_4": "Inzuho ebyiri mu ntango",
            "correct_answer": "Urugi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Kabatama ku bukoro",
            "option_1": "Isekurume",
            "option_2": "Ijuru; uruhu w'imbaragasa",
            "option_3": "Ingata mu ruhira",
            "option_4": "Umwangange",
            "correct_answer": "Ingata mu ruhira"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Mpagaze ku gasozi nti \"behu\"",
            "option_1": "Abarinzi b'inyoni; inzara mu bana",
            "option_2": "Ifuni mu rutara",
            "option_3": "Imfizi y'intama",
            "option_4": "Inzara",
            "correct_answer": "Abarinzi b'inyoni; inzara mu bana"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Murace inkoni ngufi turagiye ku manga twese",
            "option_1": "Ijisho",
            "option_2": "Imanzi mu maribori",
            "option_3": "Ingingi z'amasaka",
            "option_4": "Imvura ku iteke",
            "correct_answer": "Ingingi z'amasaka"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nshiye mu ishyamba rimpa umwezi",
            "option_1": "Urugoyi rw'ibishyimbo",
            "option_2": "Ikinyugunyugu",
            "option_3": "Ibarizo",
            "option_4": "Umwungu mu mbibe",
            "correct_answer": "Ibarizo"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ndi mugufi nyirazo",
            "option_1": "Igicaniro; igisabo",
            "option_2": "Inkono y'itabi",
            "option_3": "Intuku z'amasaka",
            "option_4": "Ibisya by'umutwakazi",
            "correct_answer": "Igicaniro; igisabo"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Aka kariza so",
            "option_1": "Akanyarirajisho",
            "option_2": "Igitonyanga",
            "option_3": "Ururimi",
            "option_4": "Imbaragasa",
            "correct_answer": "Akanyarirajisho"
        }
    }
]